[已fc]有中學搞白色恐怖呀 要人幫手

薄扶林間聖士提反堂 個校長搞白色恐怖 任何學生發表言論會被處分 學生同舊生 9月9會去集會 要兄弟支持

利申：我係其中一位舊生

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推10連

推

自推